唔好再吹奏東方得唔得

佢依加頭板用何妖亂吹個啲訴求, 又講暴徒, 唔好再講東方, 將焦點去番場運動到啦

依幾日幾個熱門post都講東方

何妖頭條你地都仲話東方幫手?

推

飛機打一兩好啦

無吹奏
係睇黑警仆街啫

之前14好似又係咁

東方 係政府 大力宣傳 政治工具
將 警民衝突無限放大
轉移視線
淡化五大訴求

大家謹記